hi淡友（1322）

真傻
傻西瓜先而家去put

頭先差D忍唔住止賺先

止賺永遠都啱，賭場聽日都開

如果我岩先追PUT唔反手
我已經賺緊啦
WHY 我唔信CFU
信CFU今個月已經袋緊千幾點啦

係穿咗個旗形嘅 個勢幾靚
不過時候未到
291-294 zone都未破到
依家入場就做燃料了

歐豬成日搞事

C fu see through

263

跟唔到醉巴260set 左25950 call

撈底師兄有福了

無料到
又跌唔落

希望去到上車位附近

係lor,股災又俾人化解左

頭先個兩張100 點止shit 好痛

點返100啦已經
夠勇係尾機

好慘, 跟親你都見你止蝕
知唔知點解你要止2張因為我CALL左2張

我跌左300先止shit

升番晒

靚仔出黎隻dup 呀

夜期跌3百點好似跌3千點咁呀

同腳B同船又係
無次羸錢
夾親都200點起跳

奈B幾時變到咁串

上番263俾我走啦

叫左你架岩岩

我10月就put左算唔算天才

真係不能不配服奈奈，一入就坐個大既

我終於覺得自己好似真係燈燈地

你叫我個陣, 我已經行開左...

係天才，不過無咩用

有贏錢係唔同d

人地日日鳩CALL就贏
我好日都唔CALL
此住耶穌出世前做番好人 走去CALL 2張
點知就跌幾百點
其實有無俾松會我做番好人架姐

升返晒 慘叫聲又無晒

比特幣，笑鳩死
雖然前兩日坐緊成千點

贏條毛呀, 仲夾緊呀

邊有唔同姐，一樣着哂燈

救命呀, 快D升番俾我走啦
唔玩啦

唉。。。叫到失哂聲啦

都話左唔可以CALL架啦

好多手足慘死左

回緊血叫小陣先唔想再叫…

唔驚既 263 應該唔難到

後期call 都豬到67
清 今日重創嗎

跟醉B CALL

係不過未放棄，會繼續傻落去，黎多次700

大牛市都做淡係咩玩法

好大貪

我4點半前走左
後期250 衝出黎柒 又黎幾野大棍 cls
又嘔返出黎

同意

扑暈自己下年再睇

好慘呀奈仔 希望上得返263比你返家鄉啦

個倉call 緊？

今日回到家鄉，聽日未知！上未示意

大爆升

奈奈奶牛

putput車
＃1個傻淡

已經彈完
重傷

好難囉,261都企唔到又開始沽啦

奈b！其實比人夾係咪你嗜好？
見親你都係鸠叫緊

又係你地叫我唔PUT既

not me

牛軍又羊

cfu今個月有咩講

邊個同你有仇?!

本身PUT架, 上星期夾到斬左

奈b好有米成日夾都仲有本

CFU救左我好多次
不過俾我輸番晒

仆街一call就跌 hit埋止蝕

次次佢都捱到夾，未聽過佢補倉

咁短止蝕係好事唔set 係無底深淵

錯曬，呢d 風高浪急既市況，更加要比放遠d

幾多止 好似唔係好大波

4x點

志在叫下比人聽，等你地開心下咋

輸到無乜錢就CASH OUT
再重新入過
感覺好似無事發生過咁, 又重新開始

可以升未呀

彈左好多啦喎

你聽唔到我慘叫咩
我好慘架

咁我好高CALL呀嘛

哇....真有米...超級有錢人.....炒指數當消遣....勁...

股joy

做咩all in咁高

ptu 巴打仲未上水勸戒世人

唔好再坐啦...趁有位反手啦....

唔係呀
我當正職架
不過賺唔到錢
有血出無糧出

佢又係330 call左

跟大家用大法呀嘛

成日歐洲跌到cls, 點解miki反彈到好似冇乜事咁，明明疫情最大鑊係佢

唔反啦
睇下可摸耳輸少D走算

無視救市方案?

貼錢打工嘅有錢人

332+4點手續費

連大芋都有信念
你教熊軍點贏

當M到豪比佢羅....趁佢反彈, 黎9佢啦....

彈多200俾我走啦

奈奈一call隻船沉左真係好燈

OH, 聖誕節 送他歸家

我都話左好驚架啦

9千億要全球硬食佢啲美金，如果其他國家唔跟，就得美國贏，跟佢印就短期無事長期就攬炒

無現貨反映唔到, 美期現在時段跌太多反而會彈.....現在彈左..到現貨市場會沽到你心態不平衡...

牛軍爭我三千蚊
佢今日仲未還

幾時有分析睇想睇最後公仔圖好有創意

衝呀衝啊，修復濕地

還左俾我先啦

你CALL杜指?

依家修復完
今晚再冧

今晚通過左應該又升

港女

講左跳一跳架 下次都係TG叫你

奈b tg 變左公廁

263 渣1張? 趁261平啦...唔好坐....聽日睇位沽7佢....

我行開左呀
邊到叫都睇唔到啦

好少人ADD我咋...
來來去去都係幾丁友

羅素2000已經揭示開市後境況

做淡淡要堅定, 自信, 要有信仰....

咩淡淡, 我買CALL呀

開始信張gif 唔係9up 空穴來風

但你之前263係剩低一張 -1 喔...叫左你平晒再做, 又無平啦...仲要走去做牛牛? !

On9
美女真係當個世界冇到

266斬左呀

唔好唔記得，老美3月QE, 由19000 升到30000

奈奈平左張call 聽日put 柒港女

你呢種叫爛賭, 唔好咁玩....現時最好停手平晒倉, 睇定再做, 否則好易被情緒影響....

笑死

如果聽日大裂口輾落黎, 你喊都無謂....

奈奈唔玩美女

佢係玩唔到 玩到做硬淡就67啦

但歐洲好似冇跟到咁多，所以佢地硬食左好多美金

有本身跌返落dl 屌你老母

彈番D俾我走先得唔得

咁快沖完涼洗乾淨未架

其實現價米已經彈左成百幾點比你平羅....仲想點?

沖完跌番

唔夠呀

你唔了解佢
佢要到家鄉先肯走 到家鄉之後又想袋多少少水腳
走唔到就叫春 無限loop

未穿dl 有咩好驚

穿晒原先升上黎既平台

唔夠都無計....幫你唔到...睇錯要認輸.....期指一樣會斬你倉...祝你好運...

今晚唔知會唔會穿260收

256

唔貪心，258夠了

咁聽日咪大裂口

絕對大...

現貨跌唔跌到咁多atmx 呢d 敗類

lm 開市v 上

矛可能...

千跌啲牛死晒，253開市

好可能...

好想put
但硬係覺得唔會趺咁多

仲有水位

等美女睇下會唔會抽上先

熊b講求一擊必殺

屌 佢有同我提議過佢開一張 我反向開2張 羊分一半俾佢

真是太熊b了

今晚抽得返上去 今年唔再硬淡

開2張絛賺,一張對沖左
平分得半張

可能上多1百點呢

Lm 聽朝起身笑班淡友

今日美股將會跌2700點
破紀錄

哇
大船沉沒

牛軍沉船

美股唔put應該個個嬴緊錢,而家跌400咁少,有貨都減下磅先啦

全都怪我 不該call 時去call

11 點會唔會扯到轉埋燈

牛軍必羊

斬晒啦, 應該會轉
震走晒好多好友

要跌多300

唔玩, 今年都洗旨意再夾我

我係3張細期/1張大期

我開1張細期, 你買2張大期對家咪得囉

中G點果隻

一張大期算啦兩張冇錢錢啊

要啪幾多粒偉哥先做到

你嗜好黎

喂唔係講好左會升番架咩

美女三頂

嘩！大棍升

賂牛而力虧，破滅之道也。

唉 走撚左隻熊
比返啲錢我呀

跌完啦聽日千升 打晒左右巴

Set 25980 聽日睇下到唔到

彈咗4舊

究竟係迴光返照
定真係絕處逢生呢美女哩一棍

唔差在倒升啦

你就好啦羊晒D錢錢

嘩！超大棍

低位call 有福了

聽日平開慢慢入熊

咁應該可能係我講錯咗
止損價，係跌到邊個位
限價就係買/賣嗰個位
有時點差太大會成交唔到

有跌過咩

美女就開市
希望帶動港女反彈

已call

call dji ?

simulate 唔到試左幾次都唔得

好似冇事發生過咁

美女唔係咁又上返3幻呀

又棍升CLS

納指cls 又做左止蝕撚

點解次次唔想坐就會回升，坐緊就升唔起

我成個watchlist 係得Tesla 叫跌多少少
又話千跌

我攞晒啲彈藥出嚟諗住可以入下貨
依家入條鐵

爆升

現貨根本跌唔到咁多
太驚弓之鳥

道指好撚勁，又向3萬進發

鹽巴fat fat 到呢
幾個鐘就600點

升返曬

全日吉吉，唔敢入

部銀紙機真係
核爆先搞得佢掂

開個盤今日NQ 會唔會變綠燈好過

有冇止蝕撚想針

比返啲錢我

vix龍龍哈

朋友

會唔會轉埋燈

你玩TQQQ算啦

醉b 又追返晒
其他手足損晒手

幾時真係堅跌

我玩垃圾港女

嘔到成地血

奈B 又止左?

係呀

有冇傻b追咗put

咁要打去問下IB我都仲摸索緊

做淡友個陣就做緊雞，做緊好人就變左牛油

止蝕幾次比人追住黎打

坐定定
有錢剩

又做大竽點心

得醉b 追得返
大部分無咁好身手同勇氣

真

係喎 你啲LU走哂未 我仲擺緊

open轉燈跌到豬西咁

係囉

我想做番好人都咁難

走咗好耐

前排玩緊堆SPAC
諗緊幾時走
哩排入返少少PLTR
長揸AMD TSM U
有少量支那股攞嚟對衝

嘰嘰

次次都會升返
但次次都自己嚇自己

唔記得上次百叫邊個巴打入PTON
轉眼就14幾

回調已係夜期完成，聽日gogogo

上星期仲輸緊7000
倒嬴1000

呢個好重要

100 點止已經蝕少好多la

好肯定係三傻拖累

係又fat fat

又唔見你救奈b

仲差40 點打和不過會過夜

dji又跌返落去

5點果陣就好大插啦屌佢

真淡友明天數錢區

慢慢數數真D

收隊啦！出年再玩過

DJI跌返200點

我都唔明
好日唔call 一Call 就暴跌
死put又升足2個幾月

其實你上星期講過咩，想參考下

牛軍好似拍緊天能咁，跳完又上返去再跳落去

冇！禾都冇講過D咩！
可能係記錯

咁撚神秘

奈b 救市喎
佢一斬即爆升

我早兩日136放咗 希望佢回調下先入返
仲有冇咩好介紹

牛B死了

道期今日係做過新高先插
唔一定咁淡，仲有機會V

可能有咩突發野發生左先令個巿急插
資金巿一日沒正插死，都仲有機V返上去
資金巿信念

睇來納DEE想衝DL?

酒呀

9000億

清，係咪無咩睇新聞

當仲有人睇好我就知..今日老美會係最黑暗既一日
單日跌2700點

橫掂都67了

我死put6日，慘過你兩個幾月呀

渣ga

禾唔信

我啲put唔斬賺突呀
點解唔信cfu
來回萬5蚊呀

有咩新聞無留意到

睇圖使鬼睇新聞

收到風

姐係點?港女一貫既畫風

以後記得跟開邊個就邊個

拉下黃金分割啦咁懶

納dee 好撚弱

我無玩指數。
心有條數唔穿255都係牛巿

牛唔牛我唔知 總之今日未係真跌

盡情愚弄我吧 我自行回家
沒有眼淚要流下 不要忘記
傻蛋不會是個笑話 ！

咁跣法一定有大獲野發生左
但留意下，咁大獲都沒跣穿25920,小心有鬼，一陣V返上去

咩原理，255

跟邊個死邊個
呢個cfu算好勁
咁耐都未俾我搭沉船

你都唔洗睇新聞既，理閪佢大唔大獲咩

恒指最高3萬3
1萬6以下熊市
1萬6以上牛市

呢個有point d
所以而家係大大大牛屎

其實有咩新聞
我都無睇
淨係知話咩變種

唔斬，我輸得仲多，同埋要補好多次倉

病毒變種，英國封城仲唔夠大?

我輸極都未死
都係靠cfu救左我好多次

見到幻六就好

納dee 弱到仆街

誠哥啲股係1萬8係最高價呀，3萬3個陣係賤價呀

我一直以為封開
同埋唔覺隻病毒有咩咁大影響
自有肺炎以黎 升左幾多 有眼睇

港豬領導全球

搞撚錯呀？
曼聯贏六比二列斯聯咁大件事
尋晚成個英國都講緊

唔跟大市

咁都要係咁易插一插既，類似三月咁啦
個個以為無咩事，咪插一野比你睇囉

曼聯不嬲都贏架啦

今日大盤跌成咁我仲有正數執番身彩

做咩要揀我做好人個日
屌佢老母 年尾少少錢都無晒

識波woo師兄

呢個係定律

我有佢件波衫

奈奈你訓咗幾多年？
依個年代連阿仙奴都要護級喎

係嗜好

我唔睇波架

想造底，大戶好撚狗閪

叻叻wo

講個笑話
ARKK 升到上130
其實駛乜諗買咩咁辛苦

等美國封埋就夠大喇

聖母幾時做番臭閪

求下你放過曼聯喇

呢個經濟天災人禍都沒必會滅亡
但係，通漲來左可能會滅亡

真粉絲黎
雖然我唔睇波

做咩影住對波

係波衫

唔怪得曼聯變左二線
原來俾你著左上身

男人老狗留長髮

無乜肥仔波

今年無著過啦
上年架

長毛夠長頭髮
耶蘇夠長頭髮

上年得e

大熱像赤道重疊
命運注定若離別
世界快將有浩劫
殞石最終碰撞磨滅

女裝波衫喎

但長毛有大波波

生得細粒 得女裝先有碼

胸肌

以後唔好著
俾我有生之年可以見曼聯攞返冠軍

再嘈著住黎訓覺
等佢變3線

如果今日做咪呢隻腳咁就正啦，港女有機高位企穩

而家已經高位啦？

可以做 歐洲霸主

222升上來啊，奈sir你畫左落山圖啊
就係等緊佢落完山再上山

好想送件利記波衫俾奈ching

對cutting 有要求

我得一件波衫
證明係真愛

100天都就來上250
到上左，又會一大堆人出來唱好

我唔識畫圖

岩喇 你有需要多件利記替換
包你著左唔想再著曼

阿狗ok？

妓已經好慘 唔忍心再迫害佢

跌又跌唔落
上又冇力上
等派錢

黑暗十年

你畫既圖無錯，但係
唔好估頂唔好估底，唔好成日想世界滅亡
眼光放遠d跟住來做，跟住大trend

邊有估姐

tsla 落地獄

手仔痕想入市了

升返晒

就咁俾人打劫左幾千蚊

止左蝕

係呀 本身諗住睇埋美股開市
彈上黎慢慢升 突然跌穿bb底就斬左

奈奈出Po

你之前唔係講過唔set 止蝕?

因為係手動止

港女個上升軌好靚，但多數結果係一棍插

計漏左現貨根本跌唔到咁多中晒trap

呢樣真

就到家 你上車位多少少止shit
想針

買牛熊又暫時救到自己一命
唔洗穿26000 止蝕

無啦啦唔見幾千蚊
我個心好痛

Me2 唔走倒賺添

又係call 左的止蝕撚

點心痛都好，千其唔好追，通常仆街死

低位唔追而家追 俾埋右邊面人地打咩

邊個敢接掉落黎既飛刀，邊個贏

仆街比特幣，彈成千點

應該晏小小就碌落山
-200up收市

快啲到下年
就可以重新計數 唔計今年輸嘅錢

兩幻六止蝕

轉燈都黎緊，cls

我今晚睇緊啲咩

淡友又做雞

有無ching咁叻仔低位call

低位斬左call就有

miki 又三幻

跌400點都轉到燈
比著垃圾港女100000%做唔到

輕鬆升返

升返晒喎

港女都升返晒啦

不得了，咁早起

咁唯有同你地幾位講聲早晨

突然起身望一望，升返曬變正數

我起身屙尿

順便望下啲指數

點知升返晒

而家又去訓教lu

痴鳩線牛軍咁都唔駛輸
Btw 大船今次又贏

斬晒啦

一晚追700點 又撚9傻淡

cls

刺激方案通過左

道期294屈700點上黎唔知以為美國啲肺炎一夜消失晒

追得返 做多10日好人

納期又繼續爆上去啦好彩尋日轉call轉得快

訓前
訓醒

cls,成個連登都話會轉燈，真係轉
molamola

等睇港女自插啦

止蝕撚行緊去ifc

無人性架 逼人斬倉先升番

痴線

我係中國人呀hi

我做好做淡都唔救我 等支爆啦

67啦 佢唔記得左有23條

哎呀 岩先個ac俾人hack左

黑龍江見

觀察左你好耐 已上報國安局等約談

道指升又無力，跌又唔俾
想點，磨到出年？

想磨到重啟巿場再gogogo

咁都叫無力

快啲報埋你2過股票户口比人hack
比人亂咁平倉

淡友就係食個一棍，一貪心就無了

尋日穿260果下都唔走怪得邊個

7500個啲淡友

大戶應該無咁好死，放走260

應該260 261 結
不過要落一落再上

係呀
唔知點解平左倉呀
一定係俾人hack左

想統計下尋晚陣亡人數
1. 腳仔

2奈b

無人性架
一朝早就抄牌
咁撚偏僻都抄

冇倉安心訓教

澳門罰幾錢呀 奈B 真有米又渣車又盛

美女強到呢又熊trap

車位50
行人200
黃線300
鎖車1500

$50 當比日泊都有so啦

2.平凡巴

你係邊款

澳門抄得幾足 冇計啦 旅遊業搵唔到錢唯有係巿民身上搵

想統計下尋晚陣亡人數
1. 腳仔
2. 奈B
3. 平凡巴

呠仔

你估每年派錢唔洗還

50係米錶位
抄左唔走會鎖就再加1500

又被撚

奈B失業，輸錢當正職，養埋車,到底要幾多錢先做到

喂屌唔好搞事
同埋COPY D 字跟返條隊啦唔該

人地爸爸有

300 點食唔食好

職業: 女兒, 女朋友
屈機組合
有賓州仔就係麻撚煩 想剪左佢

你點夾都羊，cls

太撚串
一陣低開呀屌

現金回收計劃

4.D巴

上返265先食

起碼270啦CLS

唔入錶$50
隔一個鐘無入或者唔走 可以鎖車1500
拖走再另計拖車費 500定600
即係埋單2000up

懷疑陣間高開

目測260底

低開20點，再爆升300點

唔會，琴晚堆期要朝早壓低嚟平倉，早段會先跌，共識嚟

所有的升跌都與我無關
挽回太難

架車唔係我架
我坐車 唔係揸車

又去左野餐

低開再棍上

美期玩燈制
個個以為港女升就今日再插比你睇

睇比賽

好似有班英國航班到左香港

我今年再trade 我就唔叫牛奶奈奈
連app都del埋啦可以打電話
激死我啦
搞到而家做咩都睇唔順眼 好激氣

大户俾少少面落一落260 吖

改名轉運牛B奈奈

咁都畀我開口中綠燈收美女

奈奈日曆

聽日變左2021年

再買！（魔鬼mode)

唔係過左好多年咩，佢成日話下年先trade

乜野股災 大回調真係笑死人
淡雞都係唔好咁多性幻想

OK CALL U

無人以為

認同
所以又有特價飛賣比大家入市
大户真係好人

期勁假又一百點

今日萬一忍唔住

千奇唔好put

唔好激嬲我 唔係真係會爆粗

其實知道燈閪奈斬倉就實升返

也許追數很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

又唔係得我斬

TG CALL 我
想聽你爆粗

喂屌 有D 暗示喎

我估下啫

咩位會上返車

你地斬晒
我都仲睇左好耐先走

咁琴日大法個推大部分都跳晒船既
夜期一開跌到人踩人咁
唔怪得奈B既

今日中概股救世

爺閪托住

最好就26220先上車
向下輸都可以坐下
向上咪睇下點囉

唉CLS 唔斬倒賺
大芋過唔過到年架其實

淡雞大勝50點

我記住了
做好友根本唔使驚
第2次中TRAP

一開市就向下插啦
淡淡們頂住!

淡淡正常尋晚食晒糊
熊B 7500 果D 另計

會插得幾多姐

俾多50點好未

261 牛柱馬撚咁長

一陣就穿

睇淡啲就落去26000邊位

一陣就大勝500點

法則試下put下佢

琴晚261牛過了不平安夜

跌條春一陣千升

CLS，納指又扯一棍

DLLM 瞓醒又另一個世界
CLS

QQ爆多d
殺撚晒班淡雞

淡友琴晚冷手打左個熱飛機

今日國企好硬

跌唔落啦
唔好幻想有返低位CALL

準

話撚左幾十點

也許追數很難
就難在其實牛熊各有各寄望
怎麼辦

熄機離場
是日休息

261 牛B 快沒了

263 夠膽PUT又然但無膽

加入261既牛軍

個個等呢個位67啦

俾我260call得唔得

我又等緊

到260 就259架啦..259就258..一路LOOP

落多次就真穿

尋晚明明大把機會但無人敢上車...

講個笑話 恒生指數

26208+1，睇下彈唔彈得返上265先

哇屌即然

小心悔改呀鳩sir

每日撈底
輕鬆賺

261牛似真係無得輸少注買隻牛試下

因為我有神喻

無限近都唔殺261牛
即係大芋牛

唔好咁近257 安全DD

今日草肥佢
聽日食

準備又263鐵底直上264
歷史總係重複

引牛??

反手食埋，259見

滅世棍

259牛=保守型
261牛=進取型=開心過聖誕

今日好似少咗咁多人咁

尋晚俾大芋一棍打死左

琴晚針晒

568Q牛
不死全攻型

冇事嘅；過完年又一條好漢

首領呢??? 需要人推POST 呀

港女完全唔跟跌

好似268等put咁 然後一野270

想妹到幾時呀

矛事喇矛事喇

差4蚊

幾十點玩全日 你玩埋佢啦仆街

收左市啦 明天請早啦

岩呀首領 唔屌落260俾首領走
DKLM

冇靚位 唔trade住lu

1日趺20 10日後就趺200

托啦大戶，出力托啦嘛

一話冇信心就比一大棍我睇
大芋係咪moon po

擺明啦 你試下話冇可能升得返上264

夠膽咪上返264殺熊囉辣殺大芋

京東食撚左春藥呀

個市鬼鬼地

咁大個圓頂
我就唔信上得返270喇廢物大芋

265 原來有熊

有麵神照住，緊係升啦

小拳巴又咁勇買咁近

好後悔點解尋晚260唔加多張期

見佢平
低位時100蚊都唔洗
買一手玩下都過癮

屌你老母肯跌未

轉燈 Gogogo

26100硬過我碌9

sing

如果我最初唔係入京東
係入京東健康

個人應該會健康好多

海盜s發力了

呢位巴打識啲野 心水夠清

爸爸更加係
成pat屎咁
升都唔識升下

如果我唔89蚊放，個人會健康啲同精神啲

261牛走了
收工

爆升LU

原來做牛真係坐坐下就會倒賺

883食少少先

真...CLS
唔走倒賺100點
唔玩啦屌你老母大芋

奈奈睇到會唔會激死

激死左啦

有冇諗過係因為奈B放左先咁

明明你地走先 我先至走

麵神祝福埋

我笑撚左啊 乜野市黎

問MIKI 咩市好過啦ON99

麵麵勁 3中2
爸爸真係死撚左佢算

佢祝福壓價呃貨
呃夠貨就反手

比次機會....老細....
今日唔趺....唔收工....
聽日唔趺...唔收工....
比次機會....老細....

假設尋晚260 有得走7500走唔走

大芋無錢推高喇
垃圾

世事都比你地睇透哂

屌你老美
跌600倒升

feel到要落了

玩完巴咩倉

都係put下dji 算

PUT MIKI 我羊過1次半次 其他次數全部67

再升我就死架啦

升期易 勇者PUT

佢係博仔老豆

尋日call過夜到而家希望唔駛止蝕

新手問 我買左57633
好低成交量 想問係咪會放唔出

唉 你堅持到
係好波既 跌到驚到67咁蝕住走
當我馬後咁講啦諗深一層現貨邊撚到會跌到咁多
老散人踩人嚇到仆街

就咁睇要低兩格放
券商價

真是太牛b👶🏻

見佢全日得4.9萬股 琴日全日得2000

你下次就唔會再犯呢個錯架啦

個2000係咪你黎架

唔係呀 我早幾日買架

仲有冇堅定嘅淡雞健在

尋晚我食緊做冬飯, 無時間睇住我都有set259止蝕以為會打埋點知又死唔去仲要唔駛輸咁濟

今次係第2次

260 關口位
死鳩晒

基本上3萬樓上put 有輸過?

跌到轉燈股災

首領你幾時可以打救下我

其實點解咁少成交都要買

你揾隻高D街貨量既囉
但情況都差唔多

可能我玩慣券商價買賣
但我試過20%-80%街貨既Q牛熊
到最後都係要跟券商個價黎做
玩玩下就習慣左
仲做少左好多無謂既trade

係做特價

qq又收皮 你走晒貨未

一早走哂啦
早走左添呀

想買隻遠d

我依家就係想跳船 轉番隻高成交量少少
但唔知幾時跳好

幾錢入

0.385入

要call,就快la,264 收市

大戶盡晒力禁低個市俾大家低位call

賺返咁多都唔食
原來係你賺晒手足D 錢錢

今日咩位走都唔差太遠
你入個位靚，自己決定走唔走

好 唔該你先

好呀

頭盔：260 貨， 坐得起

我個玻璃心又裂

今日唔穿570既話
渣多陣，等佢近580先走

但你係止賺
真心幾時走都得 好自由

夜期推得快過日期

就係因為小左你

戒賭*2

今日淡友唔係做雞咩仲未爆升既

本蟹依然健在....太空軍團仍然無損...

有耐前你都有話今年唔做trade架

我封印左個倉唔玩

姣婆守唔到寡的

真係估唔到佢玩停電

上次記錯日期姐
應該新年前都唔炒架啦
聽cfu講算

等入錢牛牛開正股倉

哦...收到...

邊個新年先

我好心灰意冷 唔想玩
佢賺夠錢收爐啦
明明跟佢 我都可以收爐

有咩停電受惠股

唔敢買262極牛食唔到10格

煤炭股?

淡淡第一格言 --- 股票是一個騙局, 所有股票之價值為0...

一陣有得買

你老味大芋咁興食飯搞miki 突襲

係29800 樓下call, 驚條柒

淡友在大船上的另一邊
都在贏錢的路上沒有盡頭

通過刺激方案，又要洗一洗倉再升

大插無人講? OK我講
大棍插

CLS GAP落100點

呢棍咩事

再唱多次

Set 26100+1

洗倉姐

SET 25999 +1

好爽手咁殺咗262
261

262應該都中唔少人止shit位

生意興隆喎老世

26000 先多快d 插落去啦

你老味而家先推POST

好凶很呀

硬淡是一種病

261，260byebye

你尋晚未受到教訓咩腳仔

鳩蛇你d 261 牛

真。。。

佢十格走左

今朝吉撚左啦

10點半左右走左，有講
得9格
啲19牛食格

你好適合玩紙倉，吉倉都可以咁敏感

有無人記得尋晚夜期點行

屌呻下都唔得咩

依個位入市係咪on9

追PUT?

唔怕死可追put

入市做雞就未必

手好痕

then撚知，瞓醒冇記億
剩係知道而家插緊，好爽呀鳩sir

買吓ETF過下手癮囉

追到258

追put 先正路
殺260 係基本

食埋個一百點先啦

哇愈趺愈多

大力D！plz

有無跟你劇本行

56907

set 定，有咩分快唔快

收到風..
呢個星期每日跌2000點

大大條牛柱

又真係再俾機會我call番set26000加多張先

冇 ！冇咩劇本啊， 劇本編劇寫嘅
禾都唔係编劇

同某大師既性格好似

who a？

Set 26030

武肺完luuuuu
準備又一升浪

禾好閒汁果woo

64252

吉吉先

而家開call 既都係on9 仔，目標劍指26000

穿260 入一注接飛刀

今日就殺260

吉利做乜

所以260call應該有險可守

買左就67

諗住都係妺冇睇到 咩事咁大棍

MIKI 突襲就知無好野...

睇定d 再開啦一穿260, 任佢舞
企穩再開，唔差在幾十點

唔敢跟 有機殺埋260 差果少少...

沉船未

襯有賺食啦...

信政府，唔驚

跌到0呀

都要set 止蝕嫁，有咩分別

就係SET 左尋晚先67

自己閪位call , 有撚計咩

唔SET 到時穿左258 又會話自己唔早D止蝕

我止左兩次慳左成百幾點

吉吉左

靚位入，自然有靚既止蝕位

柒位入ga奈sir 位

邊度有靚位?坐時光機返去入呀

完全唔知跌乜野

夾到叫果個位

港女領導全世界

今完個飯 港女搞乜表演崩盤

距離26000仲有98點, 氣溫19度, 相對濕度50%, 大致天晴

跌住更多先
等歐豬訓醒接力
跟住大佬起身拉升
無限pool

訓醒又跌番

56406不死Q牛

大佬話未跌得住……難位细佬坐緊循環線
行緊內循環呀

條氣鋸D 未?

都唔到我止蝕位
琴晚彈得好地地
係到穿bb底震走我
早知咩7圖都唔撚睇啦

憑感覺仲準呀屌

個一次半次
唔睇圖死左都唔知咩事

咪臭係
琴日明明話真跌
做咩走去call

根據我分析
奈B 睇親圖都係67收場...

睇咁多次圖 你有無見我贏

好恐怖呀

又一棍 好想入市呀屌

棍跌

首領倒賺未

果然係燈奈 下次都係買你對家好

家鄉262

同你講親睇圖點點點 都即時被打到臉腫

哇屌又賺

出年再玩啦

奈B！幾時post返D牛牛排隊受把圖

買我對家仲好

好想反手

就到啦就到啦

射左末？

260 會唔會奇蹟生還呢

屌穿埋260呀...

痴線
鳩追都有廿幾格

牛b死了
死晒就我接你哋啲單

會，發夢個陣上埋3萬比你啦

好想入7200呀 快啲阻止我

260＋1

259！259！

中左260

25999

me 2 , 估唔到真係溝得到升到啦唔該

打左

聽講你重有張 咩情況

2萬6又係度扮支持位呃人入貨,中計就傻仔了
今次drop to zero

我係廢柴唔博了
又有錢食下午茶

一蚊都唔同你哂

而家+3 均價261XX

咩位走好上左船

牛牛們...IFC天台大門已經為你們而開...

隻騰訊牛打左靶

257牛牛集合

一打260就彈 勁到

我258

6]

我隻568都打左
好彩一手玩下 咁就一舊水

溝多張 升到261就回本啦

260有支持

唔好博彈呀
求求你

假假地
唔敢博了

轉燈收市唔該

咁大諗頭

流流地

殺落去258啦

轉頭夾番上去啦

AGGER 到258即買257 牛

你一入7200就會插水

牛軍最後會勝利✌️

講真260重要心理關口黎, 點會話穿就穿

尋晚同岩岩都穿左一野

係咪因為260齊頭數

跌緊乜

琴日入左3幻股
今日就趺200點

入左10 手255 牛

試下入多3幻股

就好似之前道指30000點咁, 爆升穿過一次就極速跌番, 要再過咁多日先可以真正升穿

西冧

跳樓過聖誕

今日反手牛連續打兩隻輸3萬

即係之後會真穿260

咁意氣用事嘅玩法好易輸到仆街

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

Ok
深紅轉暗紅

至少彈一兩次先啦

準備

3傻又黎料?

彈左2次啦

法則入左+1咁耐都未爆落既

唔係5點先黎料咩?

加上年結好好睇睇都要260 但重有咁多日市 升番多小 去到30號就會260

今日落唔落到259

邊有成日咁黑

個位靚 驚閪

人板

外圍再插都唔係點肯落

見到德英郁緊

今日去左行山無入過市

26000＋1

又大船

贏咪靚位
輸就咩位都係閪位

靚位係可以坐到贏
閪位坐極都係閪

有覺悟woo

彈番幾百上去引牛先隊落黎應該

跟你上船，應該冇事嘅

有信念錢錢一定可以坐到贏架

你本多終勝

你幾可見我贏

試下290坐落黎
有錢都解決唔到

有冇260+1係到

睇黎好多260+1

好多喎 法巴 醉巴 玩完巴 DM巴（唔知咩情況）
就咁數都幾個

咁就可以隊穿260

美女今晚繼續跌

多謝

呢排你點？

溝完又溝 溝完又溝

又黎大船 你老咪呀買100蚊牛搭沉你

趁仲有m記賺好走啦

係wo，有冇邊隻一齊搭沉

一頭傻牛

喂點解好似係度收緊籌咁既, 磨住係260個位咁耐

有冇no介紹

睇黎做硬KY了

買開51590 而家變到好近
貴少少3XX蚊 一手啦 100蚊要搵搵就打果D喎

用大戶諗法

收市262 聽日264 後日266
不服來辯

穿咗
260牛

今日無入到

唔中我set 個位

51861 25988
打芋黎打鳩我呀

大戶: 來回多次鐵底260 先 到260再彈上50點俾D 希望佢
散戶: 有支持呀!!!鐵底260!!! ALL IN CALL!!!

CLS 極到不能再極

極限牛？

然後 睇定D先CALL 結果又冇CALL

大戶已經讀到你讀到佢地
聽日千升

成班傻仔

一舊水 當食小兩包煙
可以戒煙 健康無價

不賭才是然

我就唔信千升喇

一齊入51861？

一包60蚊呀
100蚊買唔到2包

一齊上刑場

再唔走 我就打俾agent坐爆你架船

120蚊買
真係岩岩好兩包煙

奈B可摸耳坐爆我

尋晚無仆街既話 都會跟你地癲下

你一次過食唔食到2支煙呀

100$當戒糧呀嘛

唔信

入左市!!! 熄app先
唔話你地G買左咩

52723 有無人上船?

你D 7500呢食晒啦

未 仲坐緊

259牛睇路

哇 有支持呀 跌唔穿 ALL IN 先

真係唔穿啦
腳B又賺

大戶巴睇去到咩位

我冇咁壞

睇唔穿吉吉中

升多兩格比我買夠3包煙

坐唔爆既

首領:一巴煎到你地訓係度

On9頭先上咗50點落返黎原地打我止蝕又唔撚衝落去拉返上去 你仆街冚家剷啦屌你老母

原來係黑仔飯落左船

今日過左dl

hi 黑仔飯

夾硬拉我落船呀屌佢

手續費好快賺返

dl 已出

已食3包煙
壞撚過凱婷

入得牛

好友全面入場

咁彈得既

屌 我想追數呀 止蝕又輸 唔止仲輸

大法 好似失失地靈

隻261牛死得好慘

3傻突襲

今日做好友同大家同船好無

尋晚有冇中TRAP

食哂屎啦尋晚 止蝕幾次就彈

即係可以升

聽日再試穿260

叫奈奈上船先

唔好呀

佢好認真戒賭
出年先買

彈番晒

納指應該仲跌多一百點？

升唔停呀呀呀呀呀